愈黎愈憎女人...

女人出嚟就應該用嚟畀男人打

你係咪比你老母打到得返隻鍵盤手，個腦飛撚左出黎？

點解憎，大家探討一下

女人係低賤生物，你反駁唔到

世上唔應該有女人

你單性繁殖？

冇撚錯，麻撚煩，見一個打一個

睇樓主username 大概知點解

你地眼中嘅純情小女孩，將會淫蕩地幫佢地嘅鬼佬愛人(唔係你)含到雪雪聲
之後再被人瘋狂抽插
鮮嫩緊緻嘅粉紅小穴不斷收縮擴張

水花四濺
而佢就會好享受咁喺度呻吟

而與此同時
你就喺度上連登叫春
點解女神唔覆你機

你有解釋點解？我吾知，但你一定係一隻低賤動物，仲好撚可憐

你低賤到字都唔識打，「吾」定「唔」呀屌你老母

我想像緊你比大隻佬屌屎忽😹😹sor

唔撚洗理佢, 由得佢係連登打飛機啦

收啦 屌你老母臭系

你個死臭賤系 無病呻吟

乜撚嘢係「臭系」？字都唔識多個，文盲就讀多啲書先上連登啦

你死返出去遊行啦 做鍵盤打手 屌你老母。想比黑警屌屎忽姐你都係

淨係識鬧，講嘢冇POINT，賤種 confirmed

有料wor 你讀好撚多書啦毅進仔

你吾撚解釋架wor 叫撚左你解釋阿er sir！你狗黎confirmed 狗都不如

唔識反駁真係可憐🥺🥺🥺

你真係好撚有point 有料。做咩阿甘大怨氣，你一定係隻死黑狗比示威者屌到要黎我地連登到搵人發洩

係囉 你真係好撚慘😢😢😢

你係咪嬲到想喊🥺🥺🥺小妹安慰下你😚😚

咪撚扮女人啦 想嘔

你吾好跳樓住阿陰公，哩個世界仲有好多av 比你條毒撚睇架，吾駛灰心

你乖啦，駁唔到就早啲瞓啦🥺🥺🥺

又吾又甘
5p極致

真係好，估唔到2020年仲見到5P字

屌 我呢種香港歷史文物mk 你搵唔返架啦

咁係咪好型呀🥺

屌 真心既 我以為你係巴打 真仇女。睇吾撚出你係曲

我冇甘撚樣講過 你收收皮先

一睇就知佢係溝唔到女/比女綠所以覺得女人係低賤生物

我唔需要溝女的，用個心征服唔到女人就用拳頭征服女人

Agree

驚左一下咁囉

驚過就得啦🥺🥺

so9sad現實中既毒撚要上連登求存在感

現實中大撚把女😚😚

係咪Mary嗰啲啊

你知唔知半班女同學都係我女朋友

係咪死曬啦

點會死呀，而家攬撚住。一邊食煙一邊嘴

你估下有無人想知呀嗱
利申 無

大撚把，我係連登KOL

男校女生

隔著個芒都聞到浸毒味 收翻埋啦
利申紅巴

我係小妹

屌還屌 打好啲字先啦P牌狗 甘你老母咩 死返5P啦

Shut the fuck up you stupid piece of shit

Who are you to judge?

好撚驚啊 出到街咪又係縮頭烏龜咁

屌睇錯 以為有條友係到自言自語 但睇真啲兩個人黎
疏

打撚到班女人跪地含

第時你生左個女我幫你係你面前打柒佢ok?

如果我生咗個女，我第一時間打撚死佢，唔使你出手

好可惜你媽生你出黎你係仔

天選之子

善用起底功能

到底義士們有冇係poly到瘋狂扑野

好兄弟

咁撚垃圾嘅po都上熱門，拉

唔撚識打字仲咁撚多嗲 而家做賤種狗真係聲大夾惡

現在才知道熱門沒有定義

男人生唔到嫁

泄慾工具

呢個comment係6月之前正負皮數會相反

絲打講到好撚搞笑

你係純粹文盲姐

女人只係工具
生仔，照顧仔女嘅工具
女權撚唔好出聲
你地淨係要聽男人話
唔需要有其他野
我地唔會比你壓迫

諗起以前舊燈嗰張聖誕gif

記得有個女性朋友都講過自己最憎女人
成日話女人就係共產黨

毒撚好恐怖

不過只限隔住個mon only

收皮啦你死毒撚

好撚毒呀你

你老母係咪工具？
On9毒撚

你估男權社會你一定有女咩

咁你係咪好憎你阿媽？

Ya why not? So you must be so god damn good at Chinese. Chinese pig

Hello you son of a bitch ya I don’t know how to type Chinese.

你咪post 「做」鴨post啦屌～人地都係樓下屌你係蝗蟲啦甴大大。btw你呢件習種幾時死全家？你同d死黑狗有撚分別咩

全部女人都係

秒

含鬼咩 班女仲狼過你
分分鐘跪嗰個係你

g持樓主轉gay

我而家攬住三條女覆你CM

死毒撚行開啦！睇死你都係溝唔到女果啲人！

真男人係唔需要依賴女人
女人只係用嚟出氣

真男人死都唔會跪

Gay

起撚左你底了，你好自為知

咩黎？😹條link用吾到wor

屌你老母感情台啲撚屌，鬧交就用不推文啦